依家CV要寫埋離職原因?

Reason for leaving current and past employments

是但啦你唔寫,面試都會問
你寫左,未必會睇/記得

想IN間基金公司
上SFC查好勁咁

唉，我都係金融業，壓力大到想裸辭添。

BACK 定FRONT?
係唔係要跑數?

上網睇下有咩離譜嘅離職原因

seek a new challenge

好多cv都要啦 求其寫個都得啦

中資middle，不近人情

鄰近監管機構年檢

boss 好chur 咁要preview 晒過去半年，每日嘅report，review 完冇問題先比監管機構睇

日日除daily 野，additional 做review，boss 又挑剔，好多日做到10點幾，住得遠，返到去食飯都12點後。

平時啲report 都多，excel report，多procedure，多數字，boss 挑剔到excel邊個column 要show，邊個column 要hide 左佢唔比監管機構睇。所以要挑剔，真係改改改都有返工冇收工，沒完沒了。

準備裸辭

生活費不成問題，最擔心係空白期同埋要降grade 姐。

SORRY見識少
搵緊工真係第一次見

直接寫:
頂唔順前BOSS (30up, 單身老女人, 傳是非, 日日進行針對, 單單打打)咁就ok

人地明嘅, 此乃人之常情

中資好多都好有問題
不過鄰近監管機構年檢又唔怪得你個BOSS
停牌成條TEAM都死
真係擔心空白期同依家搵工真係難
降grade睇人工囉

唔洗detail架，佢係想知你自己走定比人炒
乜野上司同事好衰果d唔洗寫

詳細原因等interview先講
不過都唔好太negative啦

其實都做好決定monday 裸辭
夠生活費就no fear
其他point 都係紀人憂天姐。

唔細，最大問題係啲嘢亂，data 好raw，好多report 要人手manipulate 一輪先係presentable，但manipulation 涉及好多manual logic，好難100% consistent，好難解釋比監管機構聽，解析唔到就死得，話你procedure non prudent non consistent。

通常係d濕9agent先會咁要求

Seek a need 叉撚柱

不嬲好多公司都要

上咗middle正常啦⋯
已經唔係基層
人工加咗要求都唔同

跟住入到去In 你既係 30up，單身既女人

middle office

樓主咁快搵另一份？